全剩時期既廢老可以係快餐店飲幾多杯水但唔幫襯？

見個呀婆飲左5杯水

吾飲水刀得啦

食二手飯都夠食三餐

之前見過有條廢老拎左2包茄汁倒落杯水度
搞暈佢之後飲

咁飲法要洗腎

買包細薯條就可以坐一個晏就

駿發花園m記直頭放棄左，一次擺定百幾杯水等班廢老自己拎

一杯由朝妹到夜晚

吾你老母
刀你老母

又一城都有

老你老母
母你老母

屋邨大家樂，成班老野妹住等死，其實佢地生存為乜

睇你冇位坐個焦急樣🤣🤣

有m記係有得叉電
見過有廢坑拎杯水坐起到叉

可以點M記妹拎水比佢 妹仔服侍大爺咁

人生贏家